我屌你老母 麥麥送

個app廢撚到
6點打去又話8點搞好，最後結賬又襟唔到
算啦 打去叫就話唔比用優惠券
家下故障就你問題啦，變通都唔撚識
屌你老母

落街啦